行得返之後我越來越懶 求屌醒

最近已經連續肥咗兩個quiz，功課又做得爛，上堂仲要完全唔專心，GPA應該食得屎
其實啲quiz明明就好簡單，只要有認真温書，要滿分絕對不是夢
但自己呢，就日日喺度鳩hea，望見書就恰眼瞓，見到assignment就頭都痕

身體好返之後，個人好似無晒衝勁咁
以前會好介懷人哋點睇自己，會覺得要努力讀書呀唔好衰畀班醫生睇
尤其係身體最差嗰陣，醫生一句「轉去特殊學校啦」就激到我爆seed好努力
但慢慢我越來越好，慢慢我行得返，仲好符碌咁入埋大學
慢慢我就覺得，吖，入到大學喇，仲證明唔到我智力正常唔會退化？驚閪咩真係
然後一hea就hea到底，好似再無動力去發奮
取而代之嘅，係星期六日就一個人出街行輕鬆吓食吓飯
暑假嗰陣仲發現自己一個可以睇到戲，於是就不停睇不停睇
星期一至五呢，返完工返完學已經攰喇。温書做功課？真係不了

但明明我知自己咁嘅身世，屋企又無家底
再唔好好裝備自己，真係可以坐等乞食拎綜援
以殘疾做無限廢嘅藉口
完美成為我眼中一直最討厭嘅垃圾

到底安逸係咪真係會令人驕奢？
當年我以為自己係咁先，所以就同自己講：
「我要考DSE要入大學要出嚟返工。」
今日我全部做到喇，所以就咁易滿足喇
係咪當時諗嘅目標太簡單？

其實我有罪疚感的，望見自己因為懶而爛晒grade
我會驚，會覺得對唔住以前嘅自己
會諗再咁樣落去，上天係咪會收返我擁有嘅能力？

只係不知不覺間，我懶得好開心
可以一個人出街行真係好開心
「以前辛苦咗咁耐，坐咗咁耐輪椅，係時候要好好享受人生喇。」
久而久之就繼續放任自己懶，由得自己鳩流流
「爛一個quiz唔緊要嘅，下次再追返咪得。」
下次再下次，每一次都係咁，quiz一個接一個爛
到而加就嚟完sem，我先發現自己原來無讀過任何嘢入腦
除咗玩除咗返part time賺錢，我完全無心向學

「你有乜資格唔畀心機讀書呀？死廢青！」
求各位巴絲大大力屌醒

十卜十卜

咩科呀 我就永遠都係唔上堂 final再發力溫嘅
比著我去左上堂都唔會聽書
爛左幾個quiz輕鬆啦
做齊assignment final考好d一定追得到
唔想爛gpa都一定要付出架啦
加油啦
利申岩岩先走左一堂係hall訓緊覆你

想知你dse幾分 邊間U

mid term都9 hea

之前講到傷殘咁 點突然好返？求詳細經過

打跛埋另一隻腳

係咪有情緒病呀？

社科
好多科都無final，爛quiz呢科就係
有final會認真温，不過永遠都好似開始得太遲，成日覺得自己有大把時間
Assignment自問有認真做，但都唔理想，可能係無聽書唔清楚課程要求
而加最大問題係自己連有quiz都唔温書呀

其實唔係好返，只係慢慢獨立咗，自己可以做嘅嘢多咗好多，生活有返娛樂咁

我都有諗過，但驚自己又係搵情緒病嚟做懶嘅理由，而我其實根本無事

跛咗先要讀書呀

利申：半跛緊，其實無資格唔讀書

分數唔講啦，三大乞食科